連儂牆仲可唔可以升級？

地區宣傳極重要，拓展互聯網外的同溫層好重要

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

繼續發揮香港人的小宇宙

光復香港

巴士地鐵

push

尖沙咀連儂牆健康成長中！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區